幾時block柒晒啲解密狗啊

咁搞法個加密功能有春用咩

屌你老母